[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6052)

誤中

1002

仆街死啦

sg蛇

sg 蛇

本身無諗住搶
諗住阻住你咋

半0全3樂施會200

Gchi

珀斯落飛了

墨假快手撚半大

2.5b 5 1 100

lm

輸

Q

Me

以最溫暖的聲音
與不變的天真
送上熱吻
要讓我珍惜一段光陰
我那天沒太關心
甚至讓妳空等
不知怎去再復尋

想食飯 比次機會得唔得

客肯入未

屌你老木兩隊快撚啲入波

拿根亞 係咪諗著學上場咁

又話推多口細波

原來.........

馬拉松日

誰知道 耀眼金色路途
鞋踏破 才知道 是個圈套
輸家已欽點 但誰料到
黑手滿佈 對賭都有異數
刺激裡亂步 貪與罰一世效勞

買注細既2串1算

到底會斷邊場 好緊張

哭𠹌咗

操盤手又兩個鐘唔駛做嘢 舒服到

過關又斷客

成場坐係到等出糧

輸半 我了

1-0！！！！

主隊玩夠未 肯入未

主頂撚住

客快入喇

關注完就冇撚響過

有 半場響左0:0

客

客上兩場點炒人40

是能但比3個12m la

條事後狗係咁引用我回覆jm9
五皮真飛呢

繼續唔好響

屌你個西瓜 入未

下盤嘅手足可以gel定個頭

客pls

gel定個頭去ifc啦

依隊拉古奶 成隊唔死都無用上場死好彩 今場見真章

算 轟返光輝

主快啲

仆你個街 拿根入一粒未啊

上水先半大黨有無人

主能夠保佑客入球嗎？

點解好似好耐好耐無見米五

捱到咁耐算係咁了

2.5b未

70分鐘後會入3球

屌你老木做野買唔到930買1130就輸

人都去咗...

小白有冇水

同你一樣

屌點解足波冇8秒

同求

見到張相諗起佢

拿根亞屌你老母 入未呀

珀g光輝！

客快手入一粒得唔得呀

一陣睇下岩唔岩

00完不如每隊扣三分啦

扣到落榜尾啦仆街

直接降班啦屌

又訓地 頭都大撚埋

拿根係咪有絕殺呀！有FEEL呀

留tg我請

會0-0完

真心似...

食屎 要0:1

終於痴咗線

下下瞓地直接瞓棺材啦 屌

呢場一定唔會和 兩隊會有絕殺

半場開6.5派錢

0:1 派mg鳩毛

0-1

你係未來人？

主goalllllllllllll

派得

拿1:0

派邊個

0:1

比多1分鐘
最尾1分鐘出成日miss左

offside la

炸

炸乜鳩呀屌你老母！

Boom

炸撚埋

頂住pls

派唔到鳩毛了

炸完xxx

屌你老母 再入過啦

0:0了

大波嗌都唔洗嗌 舒服到

對佢老母

多數睇尾盤所以咁遲先出

屌 又jump

炸完咩咩咩話？

瀨左

爽？

仲有無大波黨喺到

真係on9到冇人有啲波

屌

客再入過啦 有FEEL啦含安詳

拿根亞屌你老母

要開1:0了

明知g大師有神秘力量仲派佢鳩毛 應該0-0ft了

有無槍 想自殺

爽到 買細等爆 買大等收

在線等

on9我氣勢如虹
米五都唔夠我嚟

有條友企係龍門口都炸

柏斯平手高水

都唔知吹乜

死咗啦

幾時到你

拿鳩亞再入佢老母臭閪3粒里 益埋大波手腳

真係唔識球例 有無專家

死過翻生啦

拿根入未

又jump

乜撚嘢騎士贏兩次籃網

拿根唔入比人入啦 屌

支持

馬薩機會比左你啦

黑仔到仆街
去食飯休息先再賭

拿鳩絕殺一粒就得啦！唔洗多

唔入都唔撚比人入

無kd 又無防守 垃圾隊

拿根快手隊佢老母個爛臭閪啦

換人上場就射爆佢老母臭閪龍啦 入波呀！

坐和望贏

上盤慘死

上盤輸半xxxx 唔撚要啊

主入先嘅全家斷腳 比支那人屌屎眼！

還掂條串都斷左
拿根輸撚埋佢吧

拿 可唔可以比我收全格

下盤贏得半 唔撚要呀

拿～～喊濕幾個枕頭～

12打1有平半買

次次都斷一關

尾場永遠00

睇365都咁嬲 直播應該中撚左風

拿根狗全隊斷腳啦仆街

拿goal

拿1-0

有冇人解釋到點解尾場永遠都0-0

好想知報假d人係咩心態
你報假有咩用
可以滿足到d咩

最後機會

人生失敗組
想係度刷存在感

想得到人注意

你每屌佢報假一次 佢地就高潮一次了

屌 球證死全家

每朝都有0-0

0-0 FT

估佢00唔敢買
買左和和
執少左成雞

珀g快入

主公墨假全中

這才是真正的牠

澳假點部署

又收錢 好悶

叫定

貝利沙定科拿路利

好掛住以前既球彩台

兩個火有咩唔同

+88$

半格都好 收返個飯錢

懷疑佢特登轉個火扮冇針到

買50k又賺22k

你唔會無買到50k掛洩晒

一個人原來都可以盡興

有早知 。。

計賽績應該珀斯先係熱門

點解會平手高水

笑西？

500m?

前兩日踢完無力

呢場買雙

等佢轉盤

出面升緊平半比低水你食了

你睇返往績白痴光輝未贏過閪部聯

繼續支持我大哥珀斯張

估中了

✅
1. 柏利斯天奴2.5/3大✅
2. 柏利斯天奴-1🍺
3. AC米蘭-0.5/1✅
4. 比蘭倫斯半場0:0❌
5. 拿沙連拿2.5細✅
6. 利昂2.5細✅
7. 中岸水手半細✅
8. 獅吼0✅
9. 亞特蘭大-0.5/-1❌
10. 曼聯-0.5/-1✅
11. 利物浦-1.5/-2❌
12. 聖路易斯體育會0/+0.5✅
13. 馬斯特里赫特0/+0.5✅
14. 泰斯達3大✅
15. 迪祖亞拿0/+0.5✅
16. 珀斯光輝0
17. 西部聯10.5 角大

全大定細好

+1

屌你 水又唔出係到玩膠 咁我點賭

珀g

收到

珀G大船點部署 最後200

有無半場睇啱 想玩下半場

珀g啦ok？

中間蛇

睇緊
比些少時間

六蛇

建議大

珀G

唔算大船
高登同discuss 都係要西部聯多

睇啱咪有囉 場場問吖笨

俾次機會 大哥

小白蛇有禮貌到

柏g

西部讓角算

大家好

咁我支持海星BB

提下姐 唔好chur我小白

人真Nice

我支持曹達華

大哥

我尋日到而家未贏過

今場買咩？快！

慘了

琴晚中哂伏信左往績啦多狗屌你老味

傻閪多你都買

柏g上場入5粒仲買細😂

澳職睇往積有用咩

唔睇往績睇咩

你可以質疑往經, 但唔可以否定佢嘅參考性

主公

我感覺破燈了

好有用因為係前2日既事唔轉陣既話一定買大

場地指數 天氣

往績

除左個白卡仔 無人識入波

抵你輸錢

仆佢個街

法國尋日d賽果都幾正路

收爺喇

pak g @2.10派錢波

同路

又同主公同路

山祖

信心指數-西部聯★★★★對賽成績-西部聯1勝1和0負珀斯光輝上季排名下滑明顯，甚至沒有新軍西部聯高，是役再次面對上次交鋒完胜己隊的西部聯，珀斯光輝難有作為。

要白G光輝

單 1.87 雙1.83

但全黑今日搶口到

得返200輸咪輸囉直屌3.5

細波練心

我要3年黎最準確既數字

不解釋

球探撚

有無角大？

三格角

白痴好似大船番

主場都讓唔起

係咪得我一個要左西部準備驗腦？

西部重心

全世界柏g

今場唔想估

全連登要柏斯，我知要乜了

水手琴日7年都反底，今日柏g一定得

都幾撚難買

又話買五皮主既

有閪大撚哂 唔諗了

鐵達尼號都沉

0:0
試一試
重心細波

牠向來是這樣的

今年水手神經刀來

細波角大轟

In 柏G

半和？

10.5s

買少少細波睇波算

MG究竟去左邊

西部聯上啊

見到西部買角大

0-3邊有可能

西部

重心

角b?

曹狗又買光輝 同船個啲全部食屎啦

平手 唔買高水？

上場光輝炒完人5球
有平手你買咁抵？

西部上

走盤

主能夠 主能夠 我知他能夠

9買

有人準備買5皮西部聯 同你同路

個大波蝕左0.2 水

咁大注

屌你老母！！

又唔叫

屌緊牛

9買都咁大注
你唔係買開350注咩

柏芝大船到咁
我閪部點輸

喂花仔

我睇好細 反手買大算

大哥！

上咗連登大船

想去玩 聽日放假

1-0射正

客 重心

廟街

西部快啲入粒先

仆街買撚錯咗 買咗阿德
仲諗住平半走乜撚嘢盤

返工唔講

0-1
1-1
2-1邊有可能

可能中呢

會中啦

柏斯有咩輸既理由?

大船

食飯睇波算自膠

和其他

等睇你邊踢波邊留言

角大已死

三倍姐

無角

花仔

花仔又唔理我

我執波

ok jump

西快刷

角細穩

做乜pin我

柏g比人屌到

即場半球

平手上西部 抵到

被㩒屌

客快入

goalll

1-0

你入返兩球先啦

西1:0

柏芝

愛滋佬goalll

收錢講完

新米五

西部！

西部聯繼續入

主公 你夠疆就cup啦 廢物

仆你個街無買就中

大船對家1-0

成日都係

瞓了88

白g光輝可以gel頭 很大機會收錢

無角gg

只知道角球失了蹤

閪易到

半場cup啦

呢場莊家唔俾刷？

大哥執柒咗去啦

無真飛？

入完仲讓平半

見到呢到d on9買拍輸就要買主啦

半和先啦

肯定係 一陣個場先黎料

柏g快手追和開半大！

角大24

應該大炒

事後會有五皮真飛

珀G 反cup快手

執包袱了

反手長輸

半場都過唔到

比一場半大啦 就黎死喇

禁屌得咁犀利

閪部聯班廢老咁博做咩 有閪屌咩

上場點炒人5 粒

0c

又中

買左拍雞既人訓陣先啦

西部下半場會無氣

試下刷下

認輸了認輸了

以後都唔坐大船了...

買左20k 西部gel

屌你個閪入波啦

買左咩

西讓角

西部易到

上場入完波今場腳軟

19mins 0c

Fs

你都買外仔拿

1cccccc

琴晚你場多仔

上半場炒你3:0啦

無氣

快手整多粒先

2:0

入多一球咁撚難？

刷乜西野

唉 唔好提 想跳樓

咪jer啦
又唔sick人

入波啦喂

11.5b 24

喇喇聲入啦

Feel到今場劇本

半大11快

瞓醒迪祖win收錢
買唔到柏芝

真係唔識 但佢講野好似我地識左好耐咁

好快半大 但2:0果隻

反cup？

哇屌你1-1c

衰到

1:1得唔得

杯是基本

馬會唔開唔想賠反CUP高水。劇本係1：2,
1：3

你都買波拿

冰

比場半大黎啦屌

信你

你又唔講你係邊個

今日咁𠹌搶口

老人聯下半場無氣多

西部入多粒

迪亞文迪玩緊小朋友咁

又分化我地感情 拉

-2

開始 開始刷c了~

6蛇買左wt

珀斯刷下角

試下連角

比場半大好喎 十分鐘入波都無

屌你乜撚野西部唔刷

角大

又唔出

西部刷啦屌 珀g咪撚刷

角大放心 柏g落後會刷

2邊一齊啦

Fs頭先唔係好把炮咩 人地一皮主你十皮客

咪能刷啦

你咪撚理 人哋當10皮係散子你得唔得？

買客既傻西驗腦未

西聯點會輸
Gel定先

半大唔到

咁撚串
頭先買1皮主型鳩fs巴咪得囉
唔做?

我輸左有咩所謂
散紙

都唔中

allin曬客隊無錢驗腦了

戒賭了

你而加去捐一萬 我即刻拿五萬買波膽啊
玩唔玩啊？

柏G真係雞黎 一D起色都冇

屌你老母

柏斯業餘波黎 三腳就斷 好似以前水手

4444444

block佢算啦 唔好理

-8c

快入多兩球

師兄好型 佢敢閪跟你咩

角球抖抖先 你落到咁熱咪又係想開細

澳職好興一沉個季都上唔到力

Block 9佢啦

買左閪部好想gel

柏g完全被屌打

佢好慘 又考唔到公務員 人工又唔高

FS巴好球
報假撚收皮啦？

柏g右閘唔得喎

冰能住

原來個右閘16歲 唔怪得俾人撚到右邊打少個咁

扑咗 咩名

啲後備全青年軍

半大咁都要死

求下你半大啦

邊個po刷牙圖咪邊個lol

下盤師

史迪仔

邊個嚟 我block咗睇唔到

完場就中架啦

西部快刷 珀g咪撚刷

唉 睇好細走去買大 又輸

555555

完全比人中出

屌 考消防 原來又係死基層一件

型到

dllm 又逼害大波

半中硬啦on9 驚系咩

FS

咁都半大唔到

珀G你杯未

半和慘死

半大快啦屌你老母

屌你老木睇定黎射都藍天射球

你係咪賭神（希望我無認錯人

賭神翻黎了

屌係佢了 同琴日個白卡仔個名咁似

全x木x

廿分鐘刷5c, 咁撚賤種

應該無認錯

-7c

又輸 我屌

柏芝施禾利上身啦

奇蹟呢

有冇澳假link

買咩？

半大已死

絕殺半大啦

白卡仔撞名有咩奇

唔係又黎半1：0全1：1呀

半大

入球大

全12

一定2:0

咁都jump

上半比多c

半大定全大先

珀G追和可以嗎

全大 我反手買自己對家

和未

買左柏g
利申買平手盤落後唔好話cup連走盤都未試過

你個名同佢地都幾似

全大 咁重有機啦

半大咁都要死 認輸了

迫害半大

sick唔sick英文

大哥完場好執柒咗去啦

求下半3 球機會

反cup咁點

whitecard我至mean

下半十角

我執柒咗去

點啊白若飛

屌你老母臭閪又輸

閪部聯輕輕一gel

變咗賭屎神

全黑蛇

牙德啦 勝利廢9黎

光煇有冇得走盤

快

無

2.5s

會反cup

難d 一換人就會現形 珀g後備成班後生仔

拉啦

邊個嚟？
睇唔到

睇球探
柏芝得三條線

杜狗隻頭狗

我都block 左 以前叫史迪x

六蛇又點樣

係時候杯了

成班基層 星期六 日都無街出
係咪全部住佐敦 油麻地？

刷下角

13談吐

澳職可以換幾多個人

出黎有活力分鐘都冇又俾人禁番屌

屌西部快刷 咪比珀g刷

栢G反杯未

13今朝想返工走去打狗比人拉咗

Feel到一球到尾

刷角未

Cup pls

細波黨連贏三場
大波黨肯悔改未？

花蛇你咁都g
我住油麻地天橋底

-6c

一換人生猛返

領袖都去左 而家群龍無首

勇武師

死基層

你指係咁越位？

封嘜？

唔期望杯 追和收貨

12 碼

你老母咩戰神，垃圾黎

邊隊

河床

一換出嚟就扮傷

邊面

手震之嘛

missed

得閒經過渡船街探一探我

冇左var啲手肘出番晒黎

想食咩 買比你

做鬼都唔靈 保佑唔到d細

你都入唔到黎啦

1-1

1:1

11

快cup

柏g咁踢 遲早輸多粒

屌奶星 西部聯條友匿係個影下底 根本就睇佢唔到

?

咁撚多犯規一張牌都無

係

反cup未 我雖然輸咗半客 但希望大家贏

差一粒

咩撚野1-1

有機啦

俾多兩球啦 咪撚玩野

要左咩

係時候冰c

入波就大哥 無事就

柏G再入多球啦

柏g 快手21埋

又引 拉啦

街場抖慣暑

1-2

百g 光輝

嘩 大哥！！

wa

????????
乜撚1-2笑撚到我

好彩我住通州街公園

牠是咁

珀g!!!!!

輕鬆cup

GOALLLLLL

杯了

cup

大哥！！

快到

兩分鐘反杯

1:2

易到

乜撚野秒cup

黑單

半大手足比人撚到

cls 西部老野廢撚到

fs巴

兩分波

珀g!!!!!!!!!

西部做緊乜

乜撚野事
不敢相信咁就cup

輕鬆cup你啦 成班老野

2分鐘 2粒

條右路空撚哂

入完波仲有時間覆

多謝ching

整多粒

又買左半場 冇買全埸

白痴GOALLLL

以後唔買細 次次練心次次針

屌你老木呢球靚撚到

2.5s boom

逐個話咩柏g有平手咁筍要驗腦嗰d拎出黎鞭先

無走地 反cup 10幾倍

咩料...一換邊 西部變左上半場既柏芝

澳假而家又無左var?

好波 頂埋個尾

澳假劇本最後2-2

6蛇

2.5高水

準撚到

CLS 後腳入波

琴日要水手半客開全客
今日要西部全主開半主
你老母

屌你

靚撚到個後踭

今晚裝返住香比佢

冰c了

頂撚住啊！

2倍幾！

科拿路尼勁到

西部到妳cup 啦 好冇

1：2

瞓過龍買唔到柏芝

西部手足 55' : 食撚滑

西部手足 56' : 走盤者

西部手足 58' : 屌你老母乜撚野求走盤啊快屌你!!!!!!!

22 乜撚

2-2

西部落後可以專心刷角了

Nba屌你

2:2

22

3.5b gel

刷c啊

11.5已死

NBA?

2-3

6分鐘3粒

on9波

柏c

半大慘到

得閒飲茶

炸未

西部快啲cup

呢邊又任人出

咁撚假？

澳洲足（籃）球職業聯賽

Ready 3:2

屌你老母拿根又唔見玩NBA

無龍門?

乜撚野球速咁慢縮手唔撲

澳假撚狗一定撚哂2邊

32

笑撚死

屌你西部入乜鳩 刷啦

踢緊籃球？

西部手足 60‘ ：咪又係比我地贏

係咪太陽問題 換邊變左咁樣

你地咪繼續gel澳假

又nba

咩鳩野波來架

街場自由龍？

大波定柏g

澳假買基層注算
假到

買咗半大好撚慘
好彩執返個3.5大

埋左單先叫我上黎

場邊一定有指揮，時間一到就做戲

終極撚半大

3分鐘3粒 半場做緊咩

入波唔好刷就得

2:3

西部手足 90′ ？

買定下場大波算

入你老母,連角啦傻閪隊

柏芝整多2粒啦

2:5

77777777

3-2

依家追細是否不智

3;2

西部cuppp

大哥！！！

10.5s 有無得投降

真係冇咩用架，不過就真係大波咁囉

屌 柏芝撚狗

32

澳假癲撚到/...

要等完場先g 到時中咩咪po咩

追和啦快

呢場7+ on fire

屌又救角輸波 cls

踢乜閪

話說好似好多人話咩想bin 柏g 高水

呢場好刺激
輸都抵

客盤手腳開心左幾分鐘

痴撚線on9白痴

咪撚刷c 啦你老味

反cup再反cup 澳職番黎啦喂

cls ball

玩咁耐 又咪係西部..

場波係咪無龍

會唔會10+？

大哥真係撚屌黎

鞭你老母閪咩 一場就鬆毛鬆翼 縮入你媽個閪啦

炸左

睇錯時間 走雞2.5B

又真

外圍應該世界注細波，一路入手就一路爆

西部條友59出黎 65已經入左2粒

反手買自己對家又贏收錢

屌佢地老母上半場又唔見係咁入

完場90:81

客四連角再追和

呢啲先係波

no goal了

得啦得啦

咁佢又真係講中

西部唔好再刷

-5c 啊

有閪真係大撚哂..

柏g手足咩心情

公道到 一場半場也文也武

幾耐之前買定

買咗客盤被人當狗咁撚

多仔劇本 ready

細波手足去得好安詳

下。。珀斯

主客 客盤慘死

又過山車

呢2日汁返幾個午餐

有冇人跟左

澳假可以10分鐘爆4球出黎 點賭

由以為有錢贏 變番求走盤

5分鐘 4球 係唔係剩係得澳假先做到

屌你老母一場半場跟往績咁臭串 贏撚左50k呀？

咁撚樣你話無劇本我點都唔信

888888
三連

NBA

好..呢場波是但一邊5球.10 2 200

勁到

我

我啦

西部gel得啦下話

開波前買 有賠飛

呢2日馬拉松佢啦

一係no goal 一係閪部入多粒
我話既

-4c
連c啊

中

咁你買咗幾多比屋企人火葬呀

求你刷角

戇撚鳩 我2.88 買左

停角啦 上半5 下半5 岩岩好

連次角洗死咩傻西隊

好！ 衝衝衝

睇撚清楚啲啦我串人先咩?

西部

我買2.5 唔敢買3.5

買左西部 搭過山車咁樣

閪部勁到！柏g收皮啦

柏G隻臭雞入返未

拍雞盤開心左幾多秒？

開心咗2分鐘

睇撚清楚邊個係jer 狗先啦 你咪個隻jer 狗囉 柒頭

大哥咁好火

欠債靠賭博來還之重出江湖

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你條笠水狗找數未？？

傾個電話3:2 出city跳算

10.5s 比次機會

臭西再刷死全家
贏波刷角咁撚賤格

唉 真係你啱

反唔落了

又要求追和

3:3 走盤大家開心可以嗎

墨勝肯轉高啲水 平手我買未

33？

3-4

3:3

33 玩夠未

咩撚野33

3-3

33

白痴goal

33 ed

33

痴撚線 撚狗咁輪注撚主客

3:3！！！

乜撚野波黎

Blocked

3-4未

中一場出嚟bin人屍 以為自己上左神台牙

Fs巴心情係點 俾呢隊野撚到想死

白痴隊準備又失番

咁快手3:4

玩撚完 繼續潛水算

老友上力未？快

熟悉嘅澳假終於返嚟

老友

一係3-3 一係4-3
我話既

買左客都咁話
下球4:3
跟住4:4

角呢

55 1-0
69 3-3

14分鐘5粒 你玩埋佢 on99

打和啦好嗎
我唔想開心完又傷心又開心又傷心無限loop

珀芝快cup啊屌

珀芝嬴波今晚J珀芝 求下你

乜撚野波。。。

半大慘死

MG

六蛇係預言家

乜撚野波

輸左無感覺 平注黎

半大真係慘死

入你老母
角啊仆街

益鬼左你

屌你老母 咁樣撚半大好咩？

主隊閪 客隊白痴 係咁上下

100%真波
我唔信呢個世界有假波

又7粒？

差3角 快

3-4 完場 派3個500

block算

針柒到輸 仆街Fifa

半大手最慘死

拉

k

買客盤既心情好激動

我係狼王

小妹認真出水冇人理

l

Lm

5:3！

追多球西部

3:99

條假派一早扑咗 咁多人留名

會唔會和其他完場

點追到

hi g

劇本
72 3:4
73 4:4
78 5:4
86 5:5

唔玩啦

走盤ok?

兩隊仆街半場每人掃左幾多大波

3:4！

閪部贏硬

主cup 5.35 和3.87 只要吾客W就得

試下cup上cup上cup

我埽半客

走盤都ok了

澳假踢下半場原來

3-5仲派唔派

而家block返先

99999
三連c

3；4 快

見我冇留名都知咩料啦

西部快啲入 係時候啦

乜撚野事
３：３既

呢場有即場就好..

你呢排咁少蒲頭

10.5sjumped

屙個屎翻黎1-0變3-3

終於肯出黎咩

就係收到風大到仆街先唔開

敢唔敢34?